點解支那game原神英文名叫Genshin擺明精日又冇支那人出精？

用日文羅馬音 唔用芝麻拼音
仲請日本聲優？又奉旨精日啊？
唔撚記得南京事件嗱？芝麻人真係成粒芝麻咁

賺咗錢先

崇日，唔好用埋晒啲支那詞

仲有好多鬼佬以為係日廠game

扮日本嘢，支那「日」常

叫YuanShen吖嘛 祟日走狗

push

miniso 都係啦
唔係抄日本野 搵鬼幫襯

唔請日配冇人玩

應該叫WanChin嘛

自卑與自大集合體

日本鬼子的文字還不是來自中國